［笑暴咀］呢兩個外國人抽水抽到大西洋都抽乾

笑到我PK

banned in china

Push一下

Push